其實KEPA真係好唔專業

你話唔換就唔換
咁你教埋佢啦
落地又撚慢 仲係到串柒柒
救完一球要企番右邊又唔知
鳩鳩下咁

阿古路果球真係on99

人地射果陣佢好似痙攣咁款

仲要串鳩阿古路
但捉到路又救唔到

佢指住中間串阿古路話佢會射中間

唔聽話下手接左都唔敢用

一開波想撚人狗
結果阿古獸入左之後笑而不語

互射12碼本身都已經緊張
仲要最後搞D 咁既野
都唔知班球員點算

係咁trash talk

罰錢+雪

呢d好多都會做

外借比啲二線聯賽就差唔多

換人牌要準備好 畀著以前係球證舉呢d牌 一早換撚咗

但我覺得車仔係會炒沙利
多過罰KEPA

隨時生涯玩完

有無諗過卡巴叔感受你話唔洗換 我就無得踢 換好曬衫 行到換人區 你大聲鬧兩句我就要返入去睇波

佢咁後生已經有晒案底

以後條路好難行

為左個聯賽盃值咩？

Once your number goes up you have to come off and show a bit of respect,” said the former Chelsea captain Terry, speaking on Sky Sports. “Deal with that after. That’s the last thing the players want.”

Terry都咁講
Kepa今季唔洗踢

Trash talk 冇問題 救唔到個下慘

依樣當然啦 尊重返多年傳統

咁又唔會

反正沙利下季都唔肯到

個龍咁高人工無人借啦

其實我都唔知點解 球證都要去傾埋
出面話換就舉架啦
入面果個咪唔好撚走囉
睇咁耐波 最多都係比人換果個發脾氣
都未真係見過唔肯走

牙路算有品 返去先笑

如果唔雪kepa球隊紀律玩完

其實kepa智力係咪80以下
正常十二碼有第二個龍幫你頂 你lur飯應啦
加上自己抽筋又盛 撲贏都好d 撲輸咗咪畀報紙屌柒一個頭版

唔知以為世界盃決賽

有冇片

我地睇波既都知咩事啦
佢踢波既點會唔撚識

救唔到都未算柒
仲要阿古蛇球波射得咁差捉啱路都可以漏入個下好笑

挑戰教練權威
邊個肯用

條友玩撚完 邊有人敢用

好唔成熟 成個中學雞咁

又咁講，踢左百二分鐘，作為球員就算係互射十二碼都一定會想踢到尾，但佢個表達方式錯撚哂囉

第二隊可能係

原來牌都舉埋

如果最後捧盃咪熱血
家陣輸哂

娛樂性 震撼程度 勁過世盃決賽
足球史上未撚見過 唔撚畀換 領隊走場

見到有軌仲要撐返kepe
有隻仲話煙sir唔岩
全世界睇住佢同球員互屌
真係痴撚線
為反而反

啲仆街死細路係咁諗架啦 好地地換走我 想阻我做英雄？
英雄主義呀嘛 屌你

我係卡巴以後唔會再同隻kepa講一句野

同埋沙利都好慘
你話佢教得唔好還教得唔好
依家連個細蚊仔都唔聽你話
根本教落去都冇意思
就算KEPA 一個唔想走
留意番場上 冇一個係叫KEPA出去
隊長好似行埋左一邊 得雷斯係到傾
真係好想睇下 之後單野會點

係8以下

卡巴

不過造就領隊走場呢個畫面 都要多謝kepa

幾億人睇住

寫悔過書

我諗佢嬲到想打人

但半路返轉頭係敗筆

成隊波好似街場咁臭夠人數咁

trash talk 一輪好似好識玩咁
轉個頭企錯位, 比球證篤佢返過去
全場8萬人睇佢急急腳跑

我指體育頭版

佢一走就變左佢比人屌
而家kepa比人屌

佢等射十二碼個時想過去屌鳩佢
魯迪加夠膽死攬住佢唔比佢過去
Cls球隊

佢走左既話佢都好唔專業
佢可以係個幾步冷靜番落黎 都幾好野

係咪有人叫返住佢ja

所以都睇得出
隊波係咪真係有人聽佢講野

咁又唔知
但個西裝友連門都開埋比佢左

其實都無計, 係到嘈交沒完沒了
佢係都唔走.

呢D野唔到佢話事啦

魯迪加唔想影響kepa心情搞到無盃姐
都明既

勁多staff 對住個talkie講話佢走咗

隊長去左邊
呢個時候應該企出嚟拉kepa走

呢d無得忍 一定走咗先 維護尊嚴 加上成隊都好似無邊幾個企喺佢果邊

唔知雷斯同佢講咩
係咪都叫佢賴死唔好走

球證都要畀個牌啦 on99咁 第三世界聯賽咩

千祈唔好怯 個老野下季走

我諗球證都未試過

痴撚線

西班牙幫

唔洗拉 場上班球員個個都有責任 見到牌都都出埋仲無人去叫個戇鳩出場

嗰下換走左輸左都無人罵你，都唔關Kepa事
而家輸埋，就入哂佢數

睇得少12m？

真係好奇怪，球證同隊長都冇過去拉佢去

個嗰時候仲去屌？
魯迪加做得好啱喎 臨射12碼前一分鐘仲要搞到咁薑 到時真係0%機會贏

其實點解球證會比呢件事發生？入哂紙舉埋牌啦喎！

完全係弱智行為,決賽射12碼前整單咁既野影響自己隊員射12碼既自信+軍心,太不負責任

一d軍紀都無 真係垃圾車

魯迪加擺明係想息事寧人啦 咁樣做先係幫緊沙利 唔通真係由佢打人咩

要屌返更衣室屌飽佢啦，我真係唔明射碼個時仲走出黎屌做乜鳩

夾份做場大龍鳳姐

足球快報 ig 都見到 啲小朋友 係咁

好明顯球證都係第一次見呢種情況

好癲，教練0地位

似係

啲咁既垃圾生蕃隊 全世界都睇到 唔教都罷啦
呢鑊沙利win啦 比個個都知咩事
輸波唔緊要呀 佢贏呀

搵啲屎忽鬼黎教咯 呢隊咁既生蕃 你教埋佢

型到

上面都有隻啦

應該係想知佢真傷定扮嘢

KEPA就算傷咗都一定答佢冇事啦

球證唔會拉la
你地自己搞
搞唔掂咪黃，黃完咪紅

球證中立，舉左牌就應該執行換人啦，唔肯走應該比張黃牌佢，都戇鳩鳩

可能沙利 行過去同佢講
你唔肯走冇問題 同我救撚哂啲波佢呢

好多車迷係Kepa ig屌哂鬼
香港班軌 撐鳩Kepa 屌你00 後真係不敢睇
無撚腦一代

咁以後球證比紅牌 瀨死唔走咪得

上面兩位睇翻球例啦

條友同雷斯講講下野都腳軟啦

真係好撚on9
我估啦 應該沙利突登留個換人名額
最尾比卡巴尼路守12碼
條友咁樣唔肯走
真係cls

舉埋牌唔係一定要換啦咩有無球例有講？

同埋想知其他車仔球員反應係咩捉鬼敢死隊

踩到上心口wo 全球幾億人直播睇住
擺到明當你無到 唔嬲就有鬼 佢都有情緒嘅
唔通坐埋一邊自閉 當冇事發生呀

總會有個別例子架啦
未一樣好多車迷屌kepa 你估真係無外國球迷撐kepa?

係得魯迪加關心煙剷 佢算係車入面職業道德最好 輸六粒又去球迷看台道歉
Btw似乎上至球員 下至職員都無乜人企喺沙利果邊

正常都唔會撐佢啦

直頭破壞埋個plan

黎左一季都未夠已經惡成咁咁
踢多幾季仲得了

Zola

自己做完一大堆屎忽花
車仔球迷都boo佢
仲要trash talk完企錯邊比球證篤去第邊
幾萬人等佢係個龍後面跑
仲要輸波

真係任你睇幾多12m都見識唔到咁柒

如果有咁既plan
應該會講聲
似真係怕佢傷先換

btw 諗起當年摩連奴
又係因為世三傷左軍醫衝入去
最後爆大鑊

龍門唔比換之後炒教練 又睇下邊個夠胆教車仔

其實做又冇咩野
係佢做到好似弱智咁
可能對佢有偏見

沙利換佢，出發點都係為佢同球隊好
條友咁做真係好撚過份

Maurizio Sarri is back-pedalling fast here. He is now saying that there is no problem between him and Kepa as he now understands that Kepa did not need to come off

最後team talk 係咪沙利伸手但無人理佢

留意到最後球證有問沙利咁搞法換定唔換，沙利話唔換，球證先down牌，然後沙利就發脾氣想走場，唔通沙利係特登咁樣想比人見到，政治黎既

原本應該等12M先換
點知佢似拉傷咗先提早撳制

佢真係唔放沙利在眼內

咁kepa就真係無職業操守

佢仲好似屌鳩卡巴尼路
點解唔行入去

有無賽後記者會？

全球最貴龍門
睇死車狗高層唔會比沙利雪佢
所以先咁串

突破盲點 發覺其他人都好似聽緊派膠達講多過沙利

"You have to ask the club about my future - not me but I am sure the players are behind me because of the way they played.

"I am proud of my players. I think the club can be proud of today's performance and the players."

覺得似係 球証去做左Messenger 同沙利講你個球員話fine 無傷 唔洗換喎 沙利只好答ok

咁以後個個球員都咁做啦唔想落場就唔落

應該翻譯緊姐

就算普巴同摩狗不和 換你嗰陣你都要走 頂龍係觀眾席扮吓感冒童 仲記得拿卡ozil 比愛蛇換出 都係掟下手套 但都死死氣行出嚟

痴撚線仲咁得戚

球迷都咁惡
好同情沙利

大龍鳳一場

但係唔罰Kepa既話會令到車仔以後個個球員都會咁樣對抗領隊，真係冇人教

做壞規矩 如果上面張球例係堅
拒絕 就球賽繼續 咁球例 好應該修改
一人意願有咩理由大過整個管理團隊

人地開埋門俾佢走，點知返轉頭

好似由頭到尾都冇見過azp嘅

azp睇落仲大權過煙蛇
上面段片03:40左右
好似屌返煙蛇轉頭
雙手擺耳仔兩邊好似串佢聽唔到咁樣
圍圈講野又azp講晒冇人理煙蛇

唔走先專業，有咩敗筆

Maurizio Sarri says the Kepa substitution confusion was 'a big misunderstanding' because he thought the player had cramp. However he says Kepa was right that he could continue although the way he went about it was wrong. Sarri says he needs to talk to Kepa now. #CHEMCI

沙蛇今次又答得幾大方得體 希望kepa經一事長一智

其實沙利eq 叫好定唔好

教練團係跟Sarri㗎喎，Zola都有過去屌柒Kepa啦，點會冇人撐呀

唔好啦 eq好個下唔會走
但冷靜咗就有人幫下佢手咁咪咁大方

諗返起以前中學學界都有試過呢個情況
個球員又係disrespect 類似插水
我嗰陣個教練直接踩岀個球場 迫住暫停個比賽
換佢岀嚟直接掌咗佢一巴
其實呢個行為真係好唔要得 點解會有人撐kepa

情緒問題啦 kepa想贏到失去理智 沙利又心急陪署緊有咩後果 唔敢惡住 成個情況球壇史上荒鳩謬

呢個係職業道德問題
你唔走 球証都唔可以做其他野
咪好似而家咁問多次教練係咪真係換

Zola 勁撚嬲

所以呢家咪出現左啲咁尷尬既場面 存在漏洞咯
A Decision is a decision , Once it has made
有咩理由 決定左 話球員話唔出就唔出 個人意願 係團隊遊戲大成咁 會唔平衡

咁係你團隊既問題 你團體溝通出現問題唔關球例事
而尷尬地方係沙利last 放棄呢個決定
佢堅持既話 kepa唔會留係度

我支持煙蛇星巴kepa呀

睇左十幾年波
唔肯落場就見過
唔肯換出場真係第一次見
團隊運動佢咁冇團隊精神
只會反映出佢完全唔專業
學界幾想踢都會死狗行出去
依家唔係踢緊街場比阿媽捉番屋企話踢多半個鍾

呢個污點跟佢一世

轟既傳統，不嬲都係球員騎劫更衣室，以前就9踢迫走領隊，估唔到而家球員做埋領隊嗰份咁誇張

搞到以後無得j eva

以前好多人都唔想比人換走 最後都會走 最多發脾氣
如果之後d球員學kepa就唔撚洗換人

Cls
教愛練換手
天大面子都要出場
唔理你球王定邊撚個

屌你傻撚左？

仲要係二打六
係全世界直播面前
拒命 cls

真係cls

比著係雲佬嗰啲
射完串一獲 完場行埋去指撚住黎笑 笑完重要比人雪一季

車狗唔尊重領隊真係出哂名
之前grant幫手頂 換走杜奧巴又係拒絕換

車狗班人趕走完一個又一個
唔啱不如冇領隊自己自動波踢？

根本都痴線 邊有球員可以話唔俾人換就唔換 有無職業操守 仲要當住全球咁多人落個老細面 要自己做英雄都要知道自己有無料先

贏左場波都話
屌你老味最後咪又係要輸波

呢個時代真係球員大過教練

我明佢心態，而且都叫救咗一球，輸波佢就唔係最大責任
但咁冇紀律真係唔抵幫，唔理你鍾唔鍾意都好，領隊話換就換咖呀，一陣再難就真係累全家

好撚專業 專業控煙辦

仲想兜? 人地做哂動作叫佢返去

最撚好笑個隊長azp話自己係球場另一邊 唔知發生咩事喎

David Luiz on what he was saying to Kepa: “I told him to respect the decision of the coach.” #CHEMCI #CFC

仲要咁貴簽返黎
真係炒教練多過放球員
阿布都食花生既話
以後d教練都好難教

內部罰錢停賽啦

新領隊第一個賣走佢啦

貴係好貴 實力同價錢都不成正比
弱鳩智 真生蕃

唔怪得喺西班牙比DDG成世食住

最尾仲要對鏡頭單眼

阿布連盤都想賣
爭在未食埋爆谷

如果隊長係puyol 應該一野捉kepa岀場

有冇球員試過食紅賴死唔走

其實卡巴踢過鏝咁多年都知道晒對面射12碼習慣，搵佢救12碼可能仲大機會贏

熱血kepa

車仔一向無紀律架啦

季初仲話可以代替高爾圖斯笑死

發現車仔近3個領隊都係同球員不和多，

摩佬就唔講啦，有曬前科，

干地，煙鏟，都係短時間就出現不和，都幾奇怪

第一次聽唔畀換，仲要真係順佢意

最好笑係場上十個隊友無人幫手勸kepa
得雷斯講左兩句

班大帝幾難服侍

仲以為嗰個係c朗，原來係Kepa

有無片睇😂😂

死撐

呢隊波咁閪樣邊個咁接手

azp係咪咪屌沙利

條新仔黎到咁撚惡

又一次球員大過領隊

卡巴守十二碼成功率幾高

下一年fifa/pes 可以加呢個劇情入去

沙利邊有咁醒啊現場睇係kepa抽筋卡叔先即刻熱身咋

拒絕換出

有 魯迪加阻住沙利 佢有企前面指下自己對耳又講好多野同沙利

而家都應該無人肯接手
仲搞單咁嘅嘢話俾全世界知個更衣室問題咁大
球員兼任教練算喇

c朗美斯都未試過咁

係咪又有得捉內鬼

Btw沙利返轉頭果下好撚野

如果沙利走左就真係好型
但係同樣好唔專業
依家兩邊都話misunderstanding
擺明夾晒口供 都係要等佢是但一個走左先有真話聽
我係沙利就場場擺青年軍

大牌到連雷斯都講佢唔掂

咁咪唧係成班球員真係極大問題囉
根本要大清洗
換返個權力

就會睇到 沙利人品 比著係Daddy 你係邊撚個 都變硬雪條

雪左佢 揾鬼守咩
唔通放卡巴叔踢埋剩低個D咩

垃圾車學人講專業
都唔知迫走左幾多個領隊

有乜問題 咪當佢傷左 唔係後備龍要黎做乜？
卡巴叔又唔係特別差

用成績換紀律
宜家仲要風頭火勢
沙利頭痕了

c朗都要返後備席先發脾氣掟水樽啦

其實口講咩都好 雪佢都應份
幾廢都好 一日仲係教練都要服從
我地啲老闆幾撚on9咪又係要聽
轟搞成咁真係唔可以怪晒沙利
咁多個教練都係咁俾班大帝逼走
依家仲有邊一個大牌教練係未俾轟搞過
哥迪奧拿 施蒙尼 屌帥 拖舟 呢啲囉
不過見到轟咁都唔敢黎啦
一係就好似拖舟咁 自己既名宿番黎教 咁都有啲可能

沙利都唔想再見到呢班25啦,
炒咪炒

雖然C朗俾人換果陣通常都贏緊 想俾佢抖
但就連C朗都會肯走

林伯lo 但經驗仲係好淺, 轉會窗又bam埋, 執屎難講都算難度高

其實雪佢有咩大不了 個時卡斯係皇馬既地位都要比人雪

kepa一定要雪

講咩fb fans呀 連登即討post頭幾頁車迷都支持kepa

忽然暴發戶球迷係咁

捉鬼sir！！

果陣14世界杯施利臣都係咁樣比人換走
佢都想守埋12碼架，但人地要換你就要走架啦
你後備席度踢水樽最多話你唔甘心無得踢到尾姐
點都好過依家比全世界大做文章

我係煙蛇就下場開始雪鳩你條爛坦加場場唔撚換人

逗住型中場替死鬼

kepa份約長人工又高 , 梗係無有怕

我轟而家已經係前鋒同領隊墳墓,世三走埋隨時變劣化版熱狗

卡巴個樣幾咁無奈

周日之戰緊張而不精彩，賽後最多人談論的是阿列沙巴拿加（Kepa Arrizabalaga）在加時拒換離場的鬧劇，為此，領隊沙利說：「我誤會了當時情況，直到隊醫來到教練席才了解。這是一大誤會，我以為門將抽筋而不能在互射12碼把關，但沒有抽筋，可以參與互射12碼。」他表明阿列沙巴拿加不會因此而受罰。

魯迪加先做得好 果刻屌只會影響其他球員 屌都無意思
完場大把時間俾沙狗屌

轟班撚樣最叻就係玩走教練

牙朗比人換都要死死地氣走啦，你條垃圾龍乜料呀

沙利一日擺親生他踢正選防中一日都佢錯啦咁多人講野本末倒置

轟搵加度素或者roy keane算啦，肯定直接衝出去打柒kepa

Reports are saying that he is still refusing to leave the pitch, he won't go home, even after they shut the stadium lights down!

-bbc sports

你直頭不知所謂啦
KEPA唔肯走同沙利放親生仔有咩關係?
無左親生仔 KEPA就會走?
定係你想表達沙利一樣野錯, 佢所有野都係錯??

咁又唔好拎隊全世界對球員最閪既隊黎比

唔係佢咁戇鳩會咁得閒玩鳩佢？ kepa係過哂火，但個問題始終係係沙利到，我諗全世界人都憎佢同左仔到入骨

咁無職業道德
正常再無機會踏上呢個球場wo 緊係留多陣啦
不過轟本身都無紀律開 年年要捉鬼敢死隊 可能都不了了之

On9 ，戇鳩就要玩鳩Manager？咁依家球員定Manager教波呀
做大唔似大，做細唔似細
成隊垃圾波似足你咁就仆得街

作為鏝迷其實好撚驚佢後備上陣

完場果陣 kepa 係世三面前經過 世三仲特登摸左佢個頭一下

做人最緊要係個態度
除非佢已經世一龍
唔係既話佢今次咁做一定影響到佢前途

你都戇鳩，自己隊波好地地換左個垃圾入黎搞到成日輸你唔玩野？班球員個個大把錢身價高根本玩得起。左仔後備換入黎比當地球迷噓你就知呢兩父子有幾戇鳩啦一係左仔走，一係左仔加沙利走，唔係咪好似季初獌咁慢慢同你玩囉

車仔老細縱出嚟
幾任教練都係更衣室整死

車仔唔閪咩

高質車迷
受教了

你完全唔明白
一個球員無左球會, 你咩都唔撚係
如果車仔支持領隊, 個領隊雪你雪足幾年 唔比你接觸足球
你走左之後睇下重踢唔踢到波

球員比盡去到40歲, 邊個可以慢慢玩都未知

我簽左七年約
咪睇下邊個留耐D
邊個先係大佬

真係有邊個有料又夠惡夠霸氣可以黎教車仔

仲話呢條友好過de gea

沙利好彩就真,kepa今次幫咗佢,唔駛比人炒

唔聽教練指令不論你最後贏唔贏到都好啦
球員一定係輸家
之後場場波唔出你雪到硬一硬
仲有係唔肯走你救到波都仲可能有人撐
但係唔撚係呀嗎垃圾

廢既教練就可以話佢廢 又唔落場又唔出場
仲要有球迷支持
一陣又嫌下個惡 嫌下個唔靚仔
每場出場前啲球員圍埋猜包剪揼咪算囉

個教練唔掂就玩野
咩球隊就有咩球迷

其實都幾支那 突然成為暴發戶就以為自己好有料 咩規矩都唔使守 自己岩晒

上次唔知咩決賽佢自告奮勇去射12碼又係射失

小學雞代25仔

想問車迷係咪要林伯泰利教先唔會有呢啲事發生

油王一日唔肯全力支持教練就咩人都出事，一係油王自己買個牌落場做教練應該最有用

實力好難講 你睇高圖斯依家俾人中出到

干地都係比偉利安班垃圾迫走

咩人都死啦 大佬
成隊波都畸形

球員>球會

Kepa : 有夏神撐駛鬼理你個老鬼咩

杜奧巴返黎都死

雲戈爾

笑撚死
你講野真係弱智
換龍門同佢死攬一個人 有關係？
佢係教得唔好
但係呢個情況 kepa 已經抽晒筋 體力已經唔夠
換佢有咩問題

你教得差唔洗半季變哂泰狗林狗杜狗架啦

lm

azp都係反骨仔。

依家真係持住自己身價高 覺得唔敢雪佢就搞事嘅球員
反正換教練多過賣球員
啲球壇風氣

反正車狗黎緊2個轉會都冇得買人

我係沙利就場場90分鐘留個換人名額換鳩佢條屎忽鬼

成隊波 得雷派走去勸佢

佢先係隊長料 其他都係19仔

下場就比人炒啦 唔好咁on9啦

其實好離譜，誇張d咁講
如果下場唔擺佢落正選
佢照行出場賴死唔走又得啦wo?
隊波內亂係點係另一回事，作為球員要尊重返遊戲規則
再加上自己本身廢又要呈英雄

炒咪炒
反正都冇人聽佢講野

依家輸撚咗就係關kepa事啦

贏左一樣有人屌架

可能雷斯叫佢唔好理個老野

佢真係勁
串如巴洛迪利
個陣轉身後踭鳩射畀人換一樣要走
最多係出到去嘈餐勁嘅
佢就直頭唔走
真係痴撚線

無記錯巴神果場只係友賽 但依場仲要final

TERRY係度肯定指住KEPA個頭黎屌

如果係高普應該打撚7左佢

咩Azp收得皮啦

Azp 只係圖書館管理員

為咗份解約金姐

一個Rider Kick車落去

雲佬係報復條友佢宴客走去挑佢在先

球證唔係唔幫手 係冇得幫
因為球例講明 球員正常狀態下係可以拒絕被換出

下，我熱排緊第幾呀

搵施蒙尼 高普黎教 都唔夠你班大帝玩啦

Kepa: 但是我拒絕！
沙利：Nani?
Kepa: 我Kepa最喜歡做的事之一，就是對自以為很強的人說No

所以行返轉頭

Eq 高囉所以

打football manager唔比換人 我都掟手制啦

沙利：為左份糧同親生仔 我要忍落去

保亞斯都係被逼走

林伯泰利係摩一同avb果陣咪一樣係玩野搞走教練

次級教練

雪先正常
俾球員玩仲講咩人品

沙里真係好撚彩今次輸撚咗 如果唔係根本kepa唔撚會俾人屌到咁勁

不過沙里都戇鳩鳩 射十二碼之前就屌晒鬼咁樣 記者會又托大腳

阿古奴 個球都救唔到 預左要比人插到季尾

布汀克

如果佢救到嗰球 依家就真係串到馬撚
沙蛇真係乜撚嘢尊嚴都冇晒

但真係唔明點解之前咁撚激動 記者會又扮無野
其實係咪佢自己都唔信卡巴耶路 冇得揀要用kepa 所以就宿

我唔明教練換走佢一定因為佢傷?
唔俾其他原因例如戰術需要?
即係佢一日冇傷一日都可以繼續正選繼續打, 咁隊波不如佢去教埋啦,
唔駛要教練

誤會姐誤會姐

二線隊未必俾得起佢人工
同埋車下季唔買得人

博盡無悔

俾得起都冇人敢要啦 咁撚麻煩

你真係弱智 無撚得救

On撚99 唔撚吸收

FM 2020 又多個情景 球員拒絕被換

就算真係都唔應該縮啦
寧願用卡巴耶路啦大佬 比人咁樣落面法

做多咗

死鏝狗靜啦

管唔掂球員係球會既事，唔關賽會事。

係亞洲人d垃圾服從權威基因先會覺得教練有問題都要乜都聽哂佢

咁你咪死蠢囉
如果教練真係廢，你照跟佢指示踢，最後個結果衰左咪證明教練真係唔掂囉，佢最終都會出人炒
唔跟教練指示踢而衰左，個責任咪去左你到，個教練仲可以賴你唔跟指示先輸，同佢戰術無關

John Terry : "I'd have gone on and got him off the pitch!"

呢個係紀律問題, 唔關服從權威事掛?
如果咁引伸開去, 我覺得我好波可以唔練波, 你個戰術廢我唔交波
雖然我打工但我唔聽指示唔做野你都要出糧俾我因為我只係對抗權威
好值得歌頌

隊長直情失蹤埋

牙朗都做唔出

現代足球最注重紀律 你咁玩到出面
第時仲有冇球會肯接手
巴神都係因為呢樣野收哂皮